早排牛市 有條友叫全倉tqqq 日日開post推 tqqq代表咩？

代表牛市股神